有冇人買咗sony 1000xm3, 長戴舒唔舒服

每日stationary長用會唔會好熱/唔舒服

諗緊qc35定1000xm3, 有冇其實更好

舒服但會熱
冷氣房或凍天氣幾好用
熱天就不了
買佢主要貪佢隔音同聲靚

主要係冷氣房長用，bose唔知會唔會好啲

Qc30咪算囉

長用耳塞唔舒服

款款頭戴式耳機戴耐左都會熱 物理定律黎

但我都係會照用 用過番唔到轉頭

Open back咪唔會

主要想知Bose 定sony定其他牌子舒服啲

啲人話bose舒服過Sony
Sony聲就靚過Bose
自己用緊Sony
想買埋隻bose試下

用過咪？超舒服，帶住搭長途機都無事

bose大把地方有，我覺得唔舒服，依家用緊sony

用緊kef space one, 可以試下 塔飛機長帶無問題

但冇比較過其他牌子